發覺美斯同歷代球王比仲差一樣嘢

比利老馬日日9up話自己當年幾勁就成日都有
告魯夫又識出口術串下人地隊
拖舟都識頂鳩馬特拉斯報仇黎終結自己職業生涯
大細哨識玩女
但美斯唔識出口術 都冇啲球王格 冇個種神魔合一 戰士獨有 令人望而生畏嘅氣勢
可惜牙朗除咗頭搥 其他能力逐項比又唔夠美斯勁

btw 呢度唔講團體奬項 如果計團體奬項 咁布斯基斯 柏度 小白一早做球王啦

到時樓豬就會開post 話美斯成撚日出口術，一啲球王風範都無

呢樣真，其實牙朗都算少，比起前代球王

無風格都係一種風格

毒撚球王

神魔合一 戰士獨有 令人望而生畏嘅氣勢

全能到仆街 係新球王

冇錯

到佢退休可能悶起上來日日9up呢

仲以為講世界盃

差在未退役啫，佢同阿朗歴史一定有頭5

史高斯